點先可以放少啲屁

\/
利申唔臭有少少香但有聲好尷尬

切左個鼻佢啦
臭成咁都話唔臭

依位ching自己個鼻臭唔好屈我啲屁

放屁個陣忍住....嘗試一下將屁控制到係體裡放
試下....

會爆炸

唔好夾住屎忽 有空間出黎就冇聲

食少d令腸道蠕動既野

飲少d水（唔建議）

首先要班啲紅毛泥返嚟先

AA膠封菊花

點唔夾

第三日無食嘢

食少些肉。多食菜

有時可能係腸過動/過度活躍。懷疑既可以睇下醫生

唔食野無用 變唔到屎就變氣

插支粗飲筒係屎忽到
有氣就會即刻排走 放左屁你都唔知

放屁哥陣大叫 把聲蓋過個屁

裝返個muffler 上去無直出咁嘈

未試過係公眾場合放 唔識去洗手間呀師兄

diu u so service

唔好飲咖啡

咩呀又

有少少香都講得出

大大力跳一吓

你索自己嗰啲係無依個覺悟